[香港公會][魔獸世界]外國私服 Destiny of Alliance - Warmane Icecrown

Warmane Icecrown係一個外國嘅大型巫妖王版本私服，而個伺服器已經開達八年以上，唔需要擔心伺服器嘅穩定性不足夠。而巫妖王版本中入面嘅Bug已經修復好多，基本上成就過一萬係冇問題嘅，任務方面都好少話做唔到。伺服器人數限制為12K，但平均每日上線人數高於15K以上，因此如果超過12K嘅人就需要等排隊進入遊戲。

因伺服器限制12K人數嘅關係而且伺服器位於歐洲，所以香港時間8點左右就會開始需要排隊

伺服器介紹：

伺服器名稱：Warmane
伺服器分流：Icecrown
收費：全免(如想免排就需要課一次金 - 最低要課90HKD - 就可以永久免排)
陣營：聯盟
經驗倍數：7倍 (專業熟練/金幣為3倍)
外掛：伺服器嚴格監管外掛，一被檢測就會被Ban永久。
任務：任務因跟伺服器關係所以會係英文，但我地discord提供嘅插件清楚顯示任務的所在地，唔識英文都唔需要驚。而且打任務名上youtube就有教學/再者可以問下在線嘅朋友仔
延遲：250Ms左右，不太影響遊戲體驗，如想打PVP請使用VPN降Ping

介紹：

我地係一班鍾意玩呢個版本嘅香港人組成嘅群組，自一年前開始組成，經過Wotlk香港私服嘅事件後，我地再次回到外國私服遊玩！我地平時使用嘅聊天軟件為Discord，公會平時上線人數為20-30人左右，希望黎到多啲人一齊撐起個公會，公會已經組緊第三團固定10人團隊，老手基本上都冇介入固定10人團，給予更多新人機會打團本。同時間我地都不時組織PVP活動，一齊每日殺部落、打戰場等等。

十分歡迎以前係香港私服嘅戰友一齊返返黎玩，冇分部落同聯盟，大家都係自己友

Discord群：

Discord下載：

Warmane官網：

註冊帳號：

遊戲下載：

註冊完/下載完仲差幾步就玩得

Step.1 解壓壓縮檔
Step.2 去主目錄搵Data嘅File
Step.3 搵zhTW嘅File
Step.4 用txt檔開realmlist
Step.5 將SET realmlist 改做SET realmlist &quot;&quot;

跟住去返主目錄 開Game再登錄 伺服器選擇Icecrown就玩得

如有問題歡迎入Discord咨詢

PS. 各位如進入遊戲後選擇伺服器時出現你正在與伺服器使用不同語言的字樣，請跟一下步驟。

Step.1 下載登錄器

Step.2 放係遊戲主目錄開啟
Step.3 自動開Game，再登錄選擇Icecrown就可以

黎緊中秋節啦，我地公會官員將搞一個捉迷藏活動、燈謎活動以及ROLL點大賽等等， 以最快或最高點數者勝出，獎品為遊戲點數或Warmane專用貨幣10Coin以及免排一份，詳情請留意discord消息。

推

又幫你推下啦holing

邊位老友記

哦原來係hangus

喂胡師傅返黎玩

可唔可以叫番虐貓條友番黎 好正

仲係到呀 佢咬爛曬啲床 凳 臺

推一推

黎黎去去都係你地

萬巴唔係淨玩手機咩？

開post都係我負責 lol

我隻法師

最近開始玩返

入左公會未

幫推

未呀 都冇加到人

比你id我

角色名？ Deathakito thanks巴打

btw 要你online先加到你 不如上公會discord傾下

噢 咁要等得閒先了

推爆佢

公會已經有三團固定十人團

籌備緊第四團

公會25icc已經去到1-6王

你夜晚黎discord 我教你

之前係舊登都有玩呢個ser

不過係玩死翼版本

要唔要入DISCORD一齊玩呀

我地依家都開到25人ICC團

有興趣 但係啲UI 可以係邊度DOWN 番

UI響公會個discord到有得比你download
有咩唔明或者唔記得 起公會頻到問都會有人答你

準備試玩, 有無要咩role? DPS / Heal / Tank?

我係warmane 開左個account 但WOW login 唔到, 係唔係要係warmane 到activate 左D咩先?

應該要

私服唔洗月費？

唔洗

我mm hunter 4.6k 想搵穩定10人25人

入黎再睇睇 不過4.6k gs有啲低 for icc團隊

我係horde 入唔到alliance, 有無horde嘅公會？

新玩家準備留名
有冇話比較缺咩職咁

冇 隨便玩

horde可以用point儲積分入alliance

我以前都係咁轉黎聯盟的

不過升過就最快lol

新玩家lm